Задание архивом загружено 27.02.2017. Возможно, будет новый релиз от 28 числа по адресу https://gitlab.com/vatslav7/yandex-infosec 
Задания 1 и 2 решаются довольно просто. 

Задачи 3 и 4 было решить достаточно сложно, некоторые условия задачи, на мой взгляд,  

можно трактовать двояко. Я буду решать задачу в самом общем виде. Т.е. поиск всех периодических последовательностей. 

Другие параметры можно настроить с помощью переменных: 

* min_delay = 3  # 0 for all result 
* max_delay = None  # None for all result 
* max_result = 10  # 0 - all result 
* min_pereodic = 20 

Для начала обозначим более точно условия задачи: 
* задача решается в общем виде для любых входных параметров заданного формата; 
* использование памяти не более O(n); 
* оценка по производительности ЦП  O(n**2) 

Мы признаем следующие условия: 
* Периодической последовательностью признается любая последовательность событий, произошедшая хотя бы через 3 равных промежутка времени 
* нет ограничений на максимальный интервал между двумя событиями; 
* нет ограничений на минимальный интервал между двумя событиями; 
* округление времени события до целой секунды в процессе обработки. 

При такой трактовке задачи, очевидные способы решения "в лоб" дают негативную оценку как памяти так и по времени исполнения. Я использовал  
следующий алгоритм решения, с рядом оптимизаций: 

1. Поиск первых 2 элементов осуществляется по списку, в котором легко найти расстояние между 2 соседними элементами, но сложно найти элемент, стоящий через определенное расстояние. Фактически это list c временными меткам упорядоченный по возрастанию. Сложность поиска O(1) 
1. Поиск 3-его и последующих элементов осуществляется по списку булевых или другими словами булевой карте времени, в котором легко найти элемент через заданное расстояние от текущего элемента.  Сложность поиска O(1).  

	Битовая карта времени строиться следующем образом: берем временной промежуток между первым и последнем событием, делаем CPython List, в котором каждой секунде соответствует булевое значение по номеру секунды от первого события. Первоначально все элементы установлены в 0. Затем мы проходим по списку всех временных событий для рассматриваемого фильтра и если в определенную секунду было определенное событие то мы ставим соответствующий элемент в 1. 
	
	Таким образом наиболее раннее время становиться первым элементом и далее следуют остальные. При этом, мы сохраняем биекцию и можем обратно  
	преобразовать метки времени. Фактически это list булевых переменных, в которых True обозначает что событие было в этот момент,  False - что события не было, а индекс обозначает 
	секунду, в которую произошло событие. Данная структура не очень эффективна по памяти, но мы храним просто наборы чисел, а вот по скорости поиска достаточно эффективна 
1. Для того, чтобы не повторять обработку запросов одной и той же последовательности несколько раз, что неизбежно я использовал 2-мерную матрицу, булевых по 
аналогии с предыдущем пунктом. Отличие состоит в том, что для того, чтобы экономить память я использовал bitarray. Здесь стоит сказать, что эта структура, возможно не оптимальна для данной задачи, поскольку доступ в этой С-подобной структуре занимает O(n) времени.  Но данная структура занимает гораздо меньше памяти чем List и позволяляет выполнить 3-задание даже в 32-разрядном режиме. Позднее была найдена еще одна еще одна интересная оптимизация для этой структуры. 
1. Результат работы мы записываем как первую метку времени, размер шага и количество шагов. Таким образом, мы можем хранить результаты, эффективно расходуя память. 
Время работы программы для решения 3 и 4 задания составляет несколько часов в зависимости от мощности ЦП. 
  
#Особенности 

* Как это и бывает на практике логи не всегда выстроены в правильном временном порядке. Но это не точно :); 
* Бывают не полные логи, например имя пользователя не известно. ; 
* В задаче №5 п.5 не ясно src_user или dst_user понимаеться под user; 

Оценка на основе https://wiki.python.org/moin/TimeComplexity  
 